淨收人工+材料錢幫各位巴絲打裝修

因為武漢肺炎關係 知道有幾位銀髮手足 手停口停

所以想係呢度 睇下有無巴絲打 咁岩近期想裝修屋企

利申：如果呃大家而賺大錢 即中肺炎死

要唔要天花佬 停左三個星期

你個標題都幾得意

人工幾多先1500蚊？

聽講裝修佬一工通常千鳩幾銀

即係平時裝修一定劏？

市價的確係咁貴

姨 我真係有D細野想搵人做下 我廁所同廚房個天花版甩曬 想搵你油過 應該唔洗產底

判頭唔使食咩
你有路數每瓣自己都搵到人做
班友又肯聽你講，你又識夾期訂料咪唔使比人賺

邊有可能 裝修唔係搵個阿豬阿狗就識做 堆師傅個個都好爆期 由其做木工 你直程係要求人做 你咩人都唔識 點叫

訂料你識咩 瓦仔分咩款 你都唔識啦 去邊訂 訂咩國家你又識咩

仲未計買英泥沙

點聯絡你？

手勢好嘅師傅爆到9彩
所以我覺得有啲錢係要比人賺

想知ching係咪返工唔出糧

叫公司包兩餐一宿就算

平時唔會出街食野，因為食店會劏你

食壽司咪一舊未撚煮過嘅魚肉撻落啲飯到

話鳩知你學咗十年師

我淨係見到眼前舊爛鳩生魚

貴過成本你就係劏鳩我

利申唔係做裝修，但好反感你呢啲無視一切嘅成本撚

個個都唔比賺錢嘅話

共匪人民公社啱你多啲

想木地版改鋪磚 請問要做幾耐

你誤會左佢意思喎 睇清楚

你比500都得架 比返500蚊貨你囉

佢講得咁含糊

兩個解法都得喎

即係（你）平時裝修一定劏？

即係平時（街外啲）裝修一定劏？

賺錢係天公地道 最緊要唔好劏 人地俾咩錢 真係準時俾到咩貨人

裝修搵到個準時起貨 正正常常 有責任感既人 已經好好鳥

有個屋邨單位想做，有意留聯絡

就算邊個講法
點都唔會淨收人工料錢囉
工人要食飯，其他人唔使食咩

新樓單位想起個閣樓大概幾錢？

新居屋要人整假天花同埋拉電線改電制面，料我包，人工費點計

天花可tg我

美孚4百幾尺 大裝要幾錢

公屋廁所想裝浴屏 total幾錢？

師傅 1500 泥水2000up
不通而家好多都會考慮有議價空間
起碼唔洗停

通常都會，睇判頭良心，同睇劏得值唔值

Lm

我小弟做鬥木，六年經歷，要幫手出聲

睇下你想點裝先

如果業主求其揾人裝，好多時都會有問題出現，真係講彩數，尤其之前市好，好多唔憂做，做到9閪咁，爛尾唔要尾數，等業主自己再揾人執手尾

傾下你想點裝先 thank you

一般無咩大搞，正正常常全屋翻新，約30個內

留聯絡方法比我 有野會先揾連登巴打

新居入伙 可能要大執

留聯絡方法比我

請唔請白紙打雜

係唔係未包家電，廚房洗手間用具及櫃？

差館

因為眼見有啲自己有工開，但有銀髮 係屋企望天打掛，所以唯有試下係連登揾下有無工作 比佢地做下住先，
咩都試下囉

正常唔包家電
廚房洗手間用具，你指坐廁及洗手盆？
坐廁及洗手盆都會包，不過通常比最平款
除非業主要靚野，自己買，代安裝
櫃會包，視乎你要幾多櫃

正常啦

哩行難得見到同行，又係連登仔，好值得認識。

原來幫間屋裝一裝靚D，都要預好多錢

錢就一定唔少，不過睇用得值唔值得
報得平比你，你都唔敢用啦

你係top?

你影幾張沙龍黎睇吓

想認識你，我都係做鬥木

視乎工種，不過叫得師傅都1500
視乎工種有機會可能收平少少囉